儲左6000蚊 依家入市係咪撈到底？

想大手入貨 依家係咪好時機？

啲人成日話牛熊 我見隻apps有得揀窩輪 又咩甲一 咩熊咁 係咪事但揀隻就得？

6000蚊你拎黎洗好過

儲左6000蚊
想大手入貨
樓主好波

我知少 所以諗住all in
另想問下借孖展 如果扑唔中 係清倉 定要還多過我既本？

我frd成日提咩孖展以少搏大 有啲心動

等下先，無咁快

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

現金才是王道

敦倫金近期好hit
可以一試

屌你得6千 就草多啲先啦
未學行先學走 6萬都唔夠你輸

apt開返!!!!!!上啊!!!!

6000咁多
ching係大戶黎wo

係我多你少少草左8千，睇仲好多書話diversification係好重要，一定唔可以8000放晒一隻到

所以諗住分散投資，分段買入

2000 823
1000 11
1000 16
1000 700
2000 9988
1000 2318

用chief仲可以慳手續費發唔發到達就睇今次